做緊聖鬥士，你問我答

爆自己星座唔答

你第八感係阿賴耶式定係支那莞式？

未練到第8感，0岩岩完成第6感訓練

點樣可以中咗一招以後唔會再中？

做咩做到聖鬥士都成日開膠post

要消耗小宇宙係戰鬥中觀察

性鬥士就話啫

我試過用聖衣頭盔拉花過好多架車

我守處女宮嘅 你守邊度？

星座唔自爆

Btw, 沙加真人係一個仆街，揸車唔打燈，又成日衝燈

呢個係憑我自己本事衝嘅燈

要做幾耐青銅先有得升白銀
再幾耐先有得升黃金

幾錢人工？

有幾多日假
平時放假會做咩？

有冇對住雅典娜打飛機

屌你老母，上年唔見你打死黑警

雅典娜平時做咩多?

阿舜同一輝有冇扑過

睇女神高唔高興 你睇5小強青銅直升神聖衣

我唔係青銅，答唔到你

組織每年唔同
唔同聖衣唔同

雙魚座有開花店賣花溝仔。
佢 hehe

呢家個係肥西黑人wor

D女聖鬥士正唔正

我地有code of practice
唔可以主動干與，如果唔係，一拳打爆一架裝甲車

換左人好耐啦